大家點睇bamba同fox

講真佢地咁耐都無出片 唔明仲有乜討論價值

成世都無可能翻身架啦 時也命也 當年走得太前 加當時候支持黑警 同無啦啦潛水再開新平台 明明8蚊事件 當無事發生都會大把人支持 香港人三分鐘熱度 同抗爭一樣 都會唔記得

佢哋睇片咪好似好勁咁囉
實際就

佢講nba

講真fox真係好快 眨下眼就唔見左

我屌 唔係掛 咁我咪好撚柒

琴日先有片

dont give a fuck la

屌做乜鳩日日都有人講bomba
佢地收左皮架啦 無討論空間

On9 唔比人講?

我講bamba...

無諗住再睇

你唔係入錯系呀 你投錯胎呀 傻西 你死全家啦

反

好想要Fox

反係魔術迷？

我撐奇才

小ball子+ fox

L.Ball + Fox + monk

咩事自己答返自己

你話樓上兩個users 冇做過愛
我就真係唔撚信

Tatum + Ingram

nick_young同貓貓懷舊？